九星連珠？北半球出現9個熱帶氣旋環繞地球一圈

乜鳩野練成陣

阿巨第一次用力場

有冇人整定羅亞方舟

好撚癲

9個 咁多能量

地球冇暖化

呢啲只不過係自然現象

Fake news

有9個有咩問題啊暖化撚

高鐵意外亦是正常現象

明日之後